我男朋友好大食

衰佬減肥喇

你屎眼好鬆

你比唔夠佢食

肯定成日瀨屎

巴打原來係GAY佬
我都係

剪左佢。。條脷

上次你地叫我幫你地影得靚仔dd , 我盡力了

我有咁靚仔就好

你有，你係右面個個

gay

屌你咩

sor..,唔小心爆左你出黎

點解肥佬啲j通常都係短

縮陽入腹